點解普通餐廳要有吧枱嘅存在

有酒飲嘅西餐廳有吧枱我明，但點解有啲中式餐廳都要有？成日聽到啲人等位都話唔要吧枱，寧願等耐啲

利申：唔介意坐吧枱

慳位

而家多人一條友食飯嘛
你要吧枱定搭枱？

岩一個人食飯，日本好多餐廳都有呢d檯